太古地鐡站肯定係局

首先由灣仔退到銅鑼灣部署下一步果時已經好奇怪

有個別幾條友已經不斷提去西灣河/太古/北角

有種風向係迫大隊入東區

而我一直都唔想番東區

因為自己住果頭知道地形

同就算做嘢都無乜用

再者我聽到出大隊話出太古已經好愕然愕然

太古Aeon出口條路好撚易比人包抄

無任何小路同得番地鐡出入口同則邊個商場可以走

相反出西灣河會安全好多

邊個出口去警署近啲見人見志

自問我會話西灣河

但大隊一早已經有共識所以我都照跟左去

啲狗反應速度快得好離譜

係出口度我聚集左差唔多5-8分鐘

人都聚集得唔多

但突然有狗車沖入

開門已經知賴嘢

防暴沖出泥拉人

成件事撚有問題

我哋咩行動都未做就比人清埸

最後想問下分享夢竟係可以出時事台？

一定有鬼係入面

太古個位出康山同太古城果邊先有位走

都唔知做乜要出康怡果邊大路

葵芳都係講真 依家轉場帶風向全部都係鬼

一定有內鬼

咁多臥底,擺明鬼帶去一網打盡

x2

多謝提供資訊
証明內鬼真係仲有好多好多 埋伏係各大wtapp tg group入面 更加同大圍混熟左

一開始跟本就唔應該去太古 走又唔係留又係 更何況較早之前已經有好多個手足俾狗捉 班友仲唔散 仲要繼續行

銅鑼灣開始已經係黑警帶風向，絕對係局

D狗就係想我地捉鬼
想我地不停自我分化 鬼一定一早已經有 試下諗方法要點捉 一定好過不段講有鬼有鬼
機場見

唔洗講咁多
勇武可以轉地下活動

推

鬼係入面引人入去，但係無出面捉人。
cwb 鬼出面捉人。

全部都有鬼

同呢個Post 講一樣

「代友轉發」發夢今晚銅鑼灣撞鬼一事

好有可能帶頭嗰啲都係鬼

5號個日叫人去北角都係喇
fucking幫既人係準備好等人黎比佢地打喎

前線總有黑警...

咪撚再叫轉場 落場阿屌

幫推
[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

叫人去北角已經係局

隨時係卧底煽惑

琴晚SOCREC影到
跟本最近前線都有鬼帶風向

有臥底係度 唔出奇

唔好再話出奇

根本就係警察內亂，騎劫示威

根本由上次 入北角有福建幫等抗爭者
已經見到有鬼滲入
仲有人出 POST 質疑, 同話捉鬼
但係前線嗰班一直高度自信
乜都話前線決定咋嘛

仲有, 話你地知, 連登已經極度唔安全

西灣河其實都唔見得安全，唔計部𨋢嗰邊，都得嗰兩個出口，而且又極近，班狗要包抄夾擊真係話都無咁易

個人認為北角打後嗰幾個站對示威者係非常不利，因為有乜事係無路走㗎，佢斷你條東區走廊同筲箕灣道，再封埋你地鐵就已經死得…

有乜出奇 條條戰線都有鬼

前線有鬼，防不勝防

前線可能唔知,
你自已search下連登
keyword 北角,
睇左就知大把人上來報料北角幾重兵同埋超唔伏

好彩有街坊落北角站匯報,唔係又一班畀狗咬

超伏

擺明係鬼

對準目標
1.太古地鐵控制室
2.趙家賢

由612開始已經全部係警賊臥底煽動

每條戰線都有鬼，唔駛諗

本身北角就多狗stand by
沿英皇道長驅直進真係好快殺到太古

連登叫轉場嘅副作用

好多鬼！

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

尋晚黃埔都係
有義士地鐵去黃埔
義士未到突然有防暴係黃埔等緊
肯定有鬼

我夠膽講 葵芳都一定係
有乜可能半個鐘內
防暴會full gear出現哂？

睇返北角太古鰂魚涌，警犬對快閃嘅方法係封附近嘅地鐵出口，閃去太接近嘅站啲狗喺地面聯防得好快

好明顯係局

屌 宜家人同鬼都分撚唔到呀

唔好話我刻薄定咩
證明咗前線知自己做咩論係多餘
一早話唔去北角㗎啦

仲洗問
答案好明顯啦

似有鬼混入，一出康怡aeon出口即刻有速龍等住

太古高山低谷大直路，完全冇得守

好明顯係局黎啦！！！
康怡花園個出口除左地鐵之外跟本就沒有其他出口

樓主 我地宜家已經唔能夠再理係咪局，事已經發生咗 追究有無用。前線當時決定咗嘅 做乜核彈我都唔割，有鬼捉人我地只能夠諗點救，唔係話鬼唔鬼，跟本無時間諗中唔中計

仲要d狗明顯係預知

太古就算係岀 都岀太古城啦

點會岀Aeon

Laser 入面有鬼

因為狗扮人
你明知個到唔岩玩
應該要企出黎講 唔好怕
唔好比班狗做主導

大家見勢色唔對，大隊唔對路既，真係要開聲討論，提防有鬼帶風

其實禽日cwb 之後應該要散, 敵進我退..
應該有狗扮前線煽動..

可能係旁觀者清啦 成日見到班義士守覺得好心痛 因為裝備差太遠 根本無得守

宜家又好似無晒目標咁 圍狗屋真係無意思 又唔知入面有幾多人 射兩粒tg出嚟再捉又得

去太古城出真係無咁傷 睇直播都覺怪 邊有鰂魚涌之後就去太古 好似玩續個地鐵站咁 狗衝入嚟 再停地鐵根本無得走

黃婆婆日抖仲係麗閣邨，我當佢地果team有左班鬼係度
點解夜晚可以去到康山咁遠？

前線嚴重滲透
相信琴晚影到既鏡頭只係一部份

因為你地入面有鬼呀,屌
琴晚如果你睇到CWB咁樣就應該要即刻散

係地鐵沿港島荃灣綫圍捕

一早講左差佬點會咁ON9唔放鬼先得架, 由得你地慢慢佈署咩
係你地成日話唔好講鬼
都係戈句, 時刻警覺, 冷靜分析, 邊個係幫個活動=-=

設局都設到咁撚蠢，失敗加負面新聞舖天蓋地

不得不佩服特區公安

D狗有心裝你，你一個上去睇水，佢只會等。無用

721

堆

幾條戰線全部都有鬼
未來一係和理非一係暗，得呢兩樣唔受滲透影響

鬼

一定有鬼
為左保護自己真係應該暫停勇武

全民皆鬼
以後都唔知信邊個好

太古係咪無探子
上星期快閃會有人先上地面, 好早發現地面邊個出口有狗, D人唔出去

在明唔得就在暗

又係班警察教㗎，仆街唔好問點解

我和理非做緊 罷買行動, 五日起錨, 一齊參與, 你我做到

連登已經極度唔安全

太多人睇

都話有鬼
有幾奇怪

邊有5至8分鐘咁耐，我印像中2分鐘都冇

其實前線有鬼就一定，
但鬼我諗有兩種
1. 帶風向，提議去啲唔太合理嘅地區
呢種都算易搞，起碼你可以唔同意去
2. 靜靜雞通水比狗知嗰啲
呢種先難防，因為任何人用電話都可能會係

所以我就咁諗，
transit 時切勿用電話，見到有full gear 用要特別留意！

另外喺地鐵入面傳信息話去邊嗰時真係唔好大聲叫出嚟，
一嚟係人都知二嚟無啦啦大叫會嚇親人....

利申非前線但同佢地搭過車

我就係比風吹左過去嘅其中一個

其實11點太古城都未收，揀太古城出口直入商埸走一定係最安全，我都覺得係有鬼帶風向，正常點會揀上返去英皇道

二五仔不得好死

臨近7月，係特別多鬼

尋晚好多地方都係局

太古北角呢D簡直就係佢地嘅遊樂場 咁明顯仲..

跟本tg group都有鬼入侵左係到帶風向
無辦法 呢d幾乎係公開 阻唔到佢地滲透

下次自己覺得有問題就唔好跟埋去，唔好大隊去就焗住去，一係就轉另一個人多既地圖，搵另一個大隊

獨立思考

幾百個警察扮示威者，方向一定錯曬

一網打盡！

雖然而家講咩都係事後孔明，冷氣軍師⋯⋯
但係絕對認同要走一定係去太古城中心

聽講尋晚有議員揸大聲公，叫人去康怡出口，累死好多義士

個個都要小心啦

一定有！

我睇返片點解係回頭向住狗方向返地鐵站
而唔係衝落西灣河？

趙家賢
為咗保住自己太古城選區
叫人上康怡
我屌你老母

北角再向東走地理位置惡劣
一收風話到 換街坊裝落街cover
想夠得幾多得幾多 對唔住手足cryyyy

Push

唔記得當時係幾點，但直入太古城個出口過咗12點幾會落閘，
同埋正常會有保安守住出入口唔會比入去，
試過凌晨接女朋友放工，問保安借廁所都話唔得

其實下次搭鐵唔應該搭一兩個站就落
應該有咁遠去咁遠 班狗佈防都係佈係附近
搭遠啲佢地嘅增援唔多同慢

而家仲懷疑有無鬼?唔知銅鑼發生咩事咩?

有鬼係各個tg group 度呀

港島東其實走得嘅位唔多
大馬路俾盡兩條
向南行就上山，但上山嘅入口唔多
入夜亦好危險
起碼要去到銅鑼灣先叫四通八達

個心噏住，要認真睇下點拆uc, 檢查耳機應該可行

有些被帶風向嘅有啲都唔熟路
肯出聲反駁話無路走果啲又畀人話係鬼
之後個啲唔知頭唔頭路嘅又話反駁嘅人係鬼
咁先頭痕

以為手足係北角想出閘個陣被街坊勸走之後會返屋企或者去遠啲，點知過多陣去鰂魚涌同太古。。。

屌 一撚定有鬼
太古waterfall早幾日己經send左message通知話會關門

定係唔再用轉場策略？

你要提出你去過太古既經驗, 講出利弊

新二哥心狠手辣

-有內鬼
-記者跟得貼 警察搵team人開Live 睇就知你哋去左邊

其實我有份提不過果時係五點，我係想啲人寧願去太古都咪去北角

想知如果拉到係拉乜尻罪名
一堆人企喺地鐵站犯乜法
冇衝擊冇性
出防暴出槍嚟拉人？

只可以話大家以後真係要小心

我都覺得奇怪，去QB同太古咁深既車站做乜。 跑都跑死

會唔會因為有記者直播示威者搭地鐵，黑狗有睇片所以咁快到？

D鬼肯定未捉晒

係…

點轉邊個鬼都未知

次次入夜就有鬼

以後抗爭唔可以搭地鐵 地鐵出口容乜易封 而家班狗連地鐵站都可以放催淚彈

轉場期間其實搭地鐵會唔會係最高危?
地鐵真係困獸鬥，封晒所有出口就被圍
一來地鐵車廂中有隱身藍屍
二來人群中又有鬼
要篤出下一站地點比警犬預先計劃伏擊係好容易

下次如果係去行到既路距，不如搭巴士/行路
唔好搭紅VAN/地鐵

各自做野

真心啊，無端端話有兩個人好似警察，叫人去出閘去圍，仲有個自稱議員助理嘅人(著藍衫拎咪)話上面無狗好安全，明明我哋啱啱先去到太古。

上到去之後突然間5分鐘就比狗包，仲要一落車就係速龍？full gear?

利申發夢，朋友報夢俾我聽

勁撚多鬼囉 晏晝一開波喺sogo 佔幾分鐘
有人話行返去天后 on9

1. 有鬼帶風向
2. 示威者入面d鬼會通風報信
3. 太古附近好多警區 一收到風可以好快standby

係
跟本4點幾就不停有人係group到講話去太古
7點幾太古無人，銅鑼灣灣仔好緊張嘅時候又不停再叫人去太古
但係太古真係無嘢做，除咗MTR射槍果度，其實真係全部都係私人地方。

我睇住立場live 見到d 福建佬想殺人咁款
同埋d 黑警淨係包庇佢地
我都好想問作為前線ge 你地點解係都要去北角果邊？
原先你地想北角出，後來俾街坊勸走左
你知唔知mtr 外面有幾十防暴企晒係度等你地？？？

邊個位出事
鰂魚涌一步已經錯左？

民主黨賣香港

我要報仇！

求下大家睇下

係未諗到點對付二五狗之前唔應該岀去住
另外帶地圖先討論逃生路線？

仆街趙家賢

鬼一定有
但點解咁易就俾人帶風向？
點解唔睇下連登/tg group 收下外圍風

班鬼睇中你地核彈都唔割呢一點呀

mon post狗，你老婆有無偷食

屌咪撚比人帶風向
係咪要攪到手足互相懷疑
令到運動死撚左呀

第二轉去北角打福建佬我都理解
之後去鰂魚涌就怪怪地
已經唔firm有冇狗，唔明出去做咩
太古更加唔洗講
由炮台山到鰂魚涌都有狗跟，鬼到仆街
仲要明知CWB有鬼扮自己人

但慘就係班靚仔靚妹
比班契弟水哂上去，搞到終於出事

報導都出哂喇，完全唔駛諗，根本班狗扮示威者再報串

其實大家一早知呢樣野，所以要叫人用下個腦分析，思考下利害關係再決定點走。tg都應該要假設有呢種情況

而家一樣唔會割

琴日睇直播有跟到落地鐵站 聽到有人大大聲聲係到叫人去北角，但好彩有熱疑事係閘口叫停咗。

100%個一堆有鬼係到🤬

都唔知係咪想入柴灣杏花邨大圍捕

有冇人識俾福建佬打到上白車個黑衣肥仔?

人數唔夠先會比d鬼有機可乘，以後一定要夠人先行動

維園本身都已經係啦

所以大家一定要同相識既人一齊行動！
要fd搭fd再搭fd咁 ！

死黑警一定係入面

連登都大把卧底啦。

我睇live 都一直問同一個問題
仆街警蛆快到咁。肯定有鬼

我無野講

葵芳我都奇怪點解警蛆咁快，原來用賤招

所有野都係警賊煽動！

唔係講緊俾人追果陣啦
由cwb 決定去北角，再由北角決定去太古
中間有足夠時間睇
而且福建佬單野都搞左一日
仲有哨兵去左邊？
雖然我只係冷氣軍師冇資格話前線
但我一邊睇live 一邊睇住前線去緊火海咁
真係好想大叫你！地！唔！好！！去！啊！

銅鑼灣地鐵站聽到有人嗌太古安全
DKLM

琴晚發夢夢見幾個男女著背衫 短褲 高既 曬到黑黑地 帶個普通口罩 係鰂魚涌屌人唔好再等 直接上去 我屌你老母啊 上撚到去你老母繞埋雙手企係到 你就算唔係鬼 都一定係屎狒鬼 發過夢既一定知我講邊個 男既就黑色背衫 短褲 無gear帶個口罩 同行仲有個著淺灰色背衫既女仔 我屌你老母

好多人諗住跟大隊，冇自己意見。

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

前線都唔會有咁多時間睇連登啦，d po咁撚樣推法，真正有用既資訊根本就睇唔到，全部都係推。前線搵得來已經俾人捉左。

現場一齊走左就散啦
北角又唔係要支援去黎做乜
要警覺 用自己知識經驗去判斷
記住 我地無大台
走去邊唔使比任何人話事

成立街坊情報組

我想講 係有鬼

人地咪話左
「一定有鬼囉」
做咩o者你

玩左幾次快閃，黑警仲會坐定定等你下個站去邊先出動。

太古城其實都冇路好走...東邊出西灣河差館 西邊出北角差館

好明顯一係有鬼 一係有狗tg部住 去親邊都有部署

咁唔岩咪走

點解一定要上水面？

唔通送人頭有用？

Push

TVB做返次人

前線一定唔會睇連登
資訊一定係睇tg

好認真
轉場還轉場
做緊乜先
對個運動有咩幫助先
對準緊啲乜

尋晚發夢
由長沙灣去黃大仙嘅一批都係
到黃大仙嘅前幾分鐘，已經收到消息有十幾隻防暴喺黃大仙中心嘅出口嗰邊，之後黃大仙中心嗰邊仲足足有十架警車，到咗之後連站都未上就要轉場
如果唔係有警察動向嘅消息，全班人上到去，應該又係另一個太古事件

尋晚次次未到已經有警車防暴提前去到
全程只可以不停轉場
話冇鬼放消息俾狗都唔信
好彩覺得伏，所以轉場嗰陣一直keep住留意消息

提醒大家，發夢時，要確保自己清楚最新消息，靠自己最保障，而且都可以幫助其他人唔好被人誤導

根本鬼
康山個邊出入困難
而且點解唔係走入太古城避開？

有疑惑要提出來，如果吹風果個人冇辦法反駁疑惑就唔應該跟去。
要勇亦都要謀，唔好放棄用腦。

其實如果全部人一齊上得唔得？ 始終人數上我地較多

其實而家好需要一個無popo既通訊軟件 唔可以再比狗滲透入黎

同埋講真個句 唔好再跟大隊行 自己team自己行事 我地無大台 更加唔需要其他人去指示做啲咩 行去邊咁 總之自己一隊現場決定去或留 打定散水

要分辯鬼同自己人好難，好易誤會，要解決呢樣先

第一樣野，前線選擇地鐵站時，唔可以再選尋晚太古ed死地位，出口直接連去商場為佳，但都要留意將來有防暴直殺入商場之可能性。
另外，盡量用樓梯唔好用電梯，前方一個先慢慢行前探路，可前面大叫安全or有狗。
最後一樣，長遠會唔會建立到所有mtr出入口示威期間有人mon實，一個tg group收到情報定期更新消息

好老實講勇武派暫時要休息下
鬼嘅問題太嚴重

只要退到去民居，啲狗會無咁惡，亦可以buy time，街坊可以支援
不過而家講咩都無用

果時好似1130左右

總結有鬼，唔洗再分析咁多

721 811

由鰂漁涌見到快閃已經好古怪，
根本唔止係太古，
係閘入面根本冇得走，
地鐵地形咁窄又多岀口，
啲狗衝上嚟或者多個岀口衝入包抄，
再加上狗鐵配合唔開車，
根本冇得走，
就算冇鬼都走唔切

發夢係波斯富街十字路口
有幾個話去北角 然後前線傾咗大半個鐘
之後大隊出發我冇跟
然後就係新聞見返嗰幾個人

鰂魚涌突然棄守，知道班義士去太古，重點係連邊個出口都知。你話佢地無扮示威者真係唔撚信

咁就更加應該去太古城出口啦，
起碼狗唔會喺商場入面等捉人

我希望大家以後開post可以開得更加有策略

大家其實開post其實冇分類真係好亂，正正係因為呢種亂所以先會搞到同一種topic分咗幾個post上熱門

其實見到警車經過果陣大家就應該要散
因為吉之島右邊落斜就已經係狗屋，佢地要出黎其實好快
好多人都仲企係路中心想拆欄杆，但果度成4條定6條行車線，就算block都block唔住，一定唔夠d狗快殺到
係直到狗車u turn上返黎大家先開始走

但礙於地勢問題，大家除左返入去地鐵站之外根本冇第2條路走
但地鐵站有落大堂要經2條電梯，要走有困難，好易塞死晒，要救人仲難⋯⋯
同埋d狗係拎住支槍掃射，有盾既人唔多，點頂呀

我真係唔想講成件事好鬼，但事實係由有人叫cwb->np救人，之後去到發現冇人要救，再np->qb->tk呢單野真係好不明所以
同埋大隊係cwb出發之後，10分鐘耐cwb就有鬼出黎捉人
大家去到tk其實都係唔知要做d乜，可能係想快閃
但我會覺得真係揀錯地方同埋錯判形勢

康山行到去西灣河警署快撚到仆街

冇大台係咁架啦。

推！前線有鬼

停止送頭啦 我之前已經日日講轉場既問題

一堆人迫狗鐵 一定會一獲熟

尋晚已經暴露左個問題 唔可以靠狗鐵 但香港除左狗鐵已經無手段快速移動

總結 暫停一切送頭行為 對家連扮光明磊落都懶

點解一開始會知道佢係鬼?

我係維園5點最後一批走

1. 銅鑼灣維園4點左右 開始有人拉隊
有幾個大叔(零裝備) 喺近天后方向出口 不斷煽動人去北角 話去咗先算 人多唔驚
我同揸大聲公嗰個手足 仲有幾個手足都話唔夠gear唔夠人
最後全人類返銅鑼灣 街坊自行解散

2. 撤到SOGO之後 大量人喺度休息
冇耐收到TG消息 有人攻狗屋總部 出黑旗
由於我係最後喺維園走
有無手足話我知 係幾時有人出發去灣仔？

另外 SOGO附近有班Full Gear嘅 10人左右 堅持要去北角話要打大陸佬
有啲和理非好似跟佢哋走
有無人知佢哋咩料？
仲有點解夜晚會去咗太古？？？班人邊到走過去？

3. 尖沙咀撤退 大量人喺金鐘集結
尖沙咀栢麗大道 跑住撤退入MTR
現場有人宣布拉隊去葵芳
一到站 一落大堂 唔夠1分鐘
就TG射入站 全人即刻上返MTR

4. 葵芳封站之後 MTR走得切嗰批喺美孚集合
情況極度混亂 未知葵芳手足咩環境下
有大量快閃group狂拉人走
事實上當時已經10點 而且條條線重兵 現場根本唔夠人/GEAR
根本無條件再快閃 已經同幾個手足力勸
我至少聽到有以下號召：
－ 美孚地面/長沙灣快閃（揸大聲公，話有fd已經喺上面搞緊，話可能去埋深水埗）
－ 銅鑼灣（號召者聲稱有過百人）
－ 金鐘（話有好多手足等緊，返去睇下咩環境再決定）
－ 黃埔（其中有一個話自己住嗰度）[/member]

見到你哋畀狗推落扶手電梯

真心嬲

係嬲咩人帶你哋去啲咁嘅死位

前面d風話北角已經開始退，所以要再轉場，去鰂魚涌嘅原因，係未決定去邊，邊退邊諗

邊退邊諗已經奇怪

肯撚定有

無可能 西灣河得兩個出口
仲要係好近既，姐係其實得一個咁，仲易包抄
太古站可以上太古城，康怡，戲院，魚則魚涌
要走既話一定係太古站易散

我睇住live 真係喊出黎
對住個mon大叫唔好去
點解前線好似去左平行時空咁

太古城係極多路出，幾個入口去鰂魚涌公園，無數個住客平台，就算義士圍困左係商場入面，一定有兒童之家收留佢地，如果返狗走入民居範圍，到時哄動程度會同黃埔居民屌狗差唔多

果時現場個個仲以為可以好似之前咁，玩快閃撚狗
點知俾鬼帶風引去個局到

收皮啦p牌仔

電視報紙有嗮證據係黑警扮示威者帶頭衝擊，甚至掟燃燒彈，宜家有料打民意戰，勇武可以停一停整休下先，
和理非會加強文宣，揭破777詭計利用黑警扮平民挑起事端再打經濟牌，同引解放軍鎮壓。

去鰂魚涌我都唔知咩原因
應該係純粹北角站上面全部狗同福建佬，不宜久留

鰂魚涌去太古係因為鰂魚涌3個出口都有防暴守左，而且鰂魚涌站冇大堂，聚唔到人，所以就轉去太古

但太古我唔知係邊撚個叫出吉之島出口，真係最撚伏，一出轉右已經係狗屋

我fd有線人在那邊收風，大隊未到前有6個先頭部隊到太古探路，但有2個人離隊直去西灣河，而個2個疑似是1男1女或2男，不大確定，但很定是轉登走去西灣河方向，之後4人入商場是安全，無問題，但當大隊出太古地鐵站話由C出口出就出事，全件事由先頭部隊到太古視察環境至大隊到太古C出口前後10分鐘內發生，因西灣河警署直出5分鐘內已到太古站C出口，各位請自行想一想，昨晚全個計畫，邊個做先頭部隊和提議C出口，唔難搵到當中問題

去太古西灣河為咩先？ 咩目的

我唔記得左 佢好撚大聲咁講上面無狗

太古城出口點都好過最近報案中心嘅C出口

民主黨嫁

下次有人拉大隊轉場唔該捉佢出黎審先抗爭都要用腦，利伸尋日葵x站中撚左伏，嬲到仆街

下次覺得有唔啱嘅位要即刻提出
講左可以救返好多人

呢幾日明明個風係玩快閃撚狗

係對家針住呢個玩法玩陰招，唔怪得班真手足

我咁講有乜問題？
同P牌有乜關係？
理性討論好喔，吾係話完人P牌仔就完！你有乜論述先？
定你幫狗？想啲手足俾人拉，所以想我收聲？

鰂魚涌完全走唔到
北角同西灣河推進再封地鐵就死哂
本身鰂魚涌個位窄到仆街
跟本可以完美包抄

我都幾肯定係冇

因為第一批cwb出發既人係聽到有人話要去np救人先去
去到就收到話冇人要救，同埋np地面全部狗＋福建，所以轉左去qb
但去到qb又係出口全部都係防暴守左，所以就再搭去太古

去到太古可能大家想快閃，再加俾鬼搧動，就上左去吉之島地面

我有提出 但見我學生 又加上果時主流民意都係咁所以我都好唔開心

熟路一定係d出口
一係入太古城一係洒店位走
私家路班狗一定唔會咁快黎到

肯肯定有鬼

睇立場LIVE都知有鬼
北角重點輕鬆佈防區域
突然全部上裝預備示威者就知
不過之後有消息前線收到風先再轉陣

警察扮鬼混入示威者,CCTV監控呢D係冇得阻止
收集線報狗最在行

記得任何時間都要預留逃生空間, 密集人數只會影響前排被捕

仆街禁錯負評

太古係長電梯隧道，要上兩次，易被圍，忡有目的何在。

你地咁大班人一齊搭地鐵、黑警只要 mon 住地鐵入面cctv、再加上傳媒直播 live、已經知道晒你地去向、黑警要一網打盡圍捕你們、簡直易如反掌

一前一後夾必死

你講既野係岩 只能夠講 依家d狗係好撚快

前線有鬼係北角事件已經知

只有兩個exit，模範里 太古坊之間距離好遠嘅出入口。

教極都係咁。。
出去之前要睇地圖溫書

上戰場都要有獨立思考 防咪手 防散水撚 防拍片 小心被突擊

今後更要防現場帶風向人士

擺到明啦 記者會都cap左連登既圖

仲有前線有一個好大既問題，唔多唔少都係戀戰既心態

我唔明點解係馬路既人迎面見到有2-3架狗車駛過，都仲係馬路諗住起rb？？
我覺得前線心態要調整
之前就話玩快閃，起碼要見到狗先閃
但昑晚個地勢＋唔夠人＋有鬼
根本冇足夠時間俾你起完rb做緩衝之後先閃
唯一出口跑返入地鐵站要落2條扶手電梯，呢點係大家行緊上去果陣已經要留意
仲慢慢等到d狗落車先開始退已經太遲

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

唔好怪自己
一入夜人數開始少， 唔對路就變身散水算 （但都要小心被跟蹤同隨時被伏擊）

tg谷駛唔駛暗號先入得？要滲入tg谷真係唔難
同埋鰂魚涌距離太古有幾遠
唔熟地形真係唔好去

一星期前，深水埗已經有女警扮示威者拉住個女仔，配合黑警前衝拘捕。

愈來愈睇唔過眼黑警既行為 所以最近先開account

其實黑警要混入前線 佢身上一定會帶啲信物去證明自己係黑警 等佢地唔會拉錯自己人 例如委任證or今次佢地用既螢光棒 呢啲都係一般示威者唔會帶出街既野

如果懷疑個個人係鬼 又時間容許既話
大家可以上前叫佢證明自己係清白/搵同性手足係佢同意之下搜身

如果搜到古怪物件/唔願意搜身 大家可以無視佢講既野 以防係鬼帶風向

有無得諗？

想問樓主 係地鐵站有無諗過反打

最弊有時d 勇武叫都叫唔住就跟住一班full gear 既人去，而家班狗就係睇得出呢點，始終人哋本身都有訓練卧底，開頭幾次企同一陣線，之後咪信佢哋，時機成熟就行動

尋日深水埗條線都有鬼啦，美孚快閃完又叫人入黃埔，唔夠10分鐘哨兵群話5 6架警車等緊人

我都覺得是trap

最重要係獨立思考
但琴日我見到好多係冇
要加強宣傳

根本就有鬼 成日通風報信
肯定仲有好多潛伏左係示威者到

發夢係鰂魚涌我豬咀都除撚埋屌無啦啦大叫太古果條友既 唔問點解最後又有人和應太古 好撚彩我執返條命

入黃埔真係有咩目的，個度好多人都支持呢個運動，如果帶路嘅講唔出有力理由，真係唔好跟。

真full gear既最多得十零個，有盾既5個都唔知有冇

地鐵站出口最多得10幾米，後面已經係2條扶手電梯
最多都只係set到1排勇武係前面捱打
你想聚多d人係後面backup真勇武都難
對面係拎住槍，係地鐵站門口冇盾冇武器冇物資冇人點打

做得25一定好識得到別人信任 真係無得防

push

最緊要琴日任務目標係乜?
密集人數聚集係為乜而戰?
想快閃撚狗? 幾十人就可以
狗一定多線報收集, CCTV, 線人, 扮示威者既內鬼, 呢D係無可避免

前線唔會咁得閒玩電話, 只能靠前線附近既街坊提供消息
仲要自己衡量情報真偽, 判斷執生

但最重要係預留逃生路線, 密集式人數冇反擊係冇用

要講多次: 前線辛苦晒 感謝你地為香港付出 黑警有報應的

我諗好多人都本住相信前線
前線話邊到想要人去就會去
呢個都係無大台既缺點

重有fact check
中年人好多時無tg 連登
現場到佢地接收到係咩就係咩
聽到有咩唔妥真係要講

各位見到有gp人傾去邊又好點都好
埋咗去聽都無壞
都要話比現場d中年知已facr check既信息

各位加油
不要大台
3大原則
5大訴求

p

琴日喺維園連球場都企唔爆
99.9%係冇裝
就算匯合埋深水埗嗰班加埋唔夠50個GEAR
根本無條件快閃

前線每個人都要有分析能力
分析轉場個地點有冇壞處

18:36 尖沙咀tg, 當時好多灣仔義士啱啱至落車仲未出站

落場保持清醒係最基本

唔好怕人屌
而屌人果啲都唔該冷靜啲
一衝動俾人捉晒都唔知咩事

有鬼

其實唔洗講某個地方喇，
佢地嘅行動有晒對策架，
我地個模式冇變過。
邊度一出事，啲警就會準備好。

班點黑警係出口等好晒

無辦法 一定有鬼 但大家唔敢捉 因為話不分割

最緊要諗下行動目標係乜？
逃生路線係點樣？
討論係唔會有結果, 永遠都係你覺得我係鬼, 我又覺得你係鬼
假設小組討論完, 身邊有內鬼都係一樣透露左出去

尋日全日個811公海谷都不斷有人話去太古。
狗一定混入左義士入面，有朋友做狗鐵收到狗call台，義士去緊鰂魚涌已經知道佢地目的地，轉去太古，未到已經知下一個目的地。

唔需要特登捉鬼
有鬼係無得避免
只需要自己加強留意小心

灣仔果班可能係遲到既勇武，頭果批已經去哂紅隧長沙灣
之後葵芳就唔太清楚發生咩事
但葵芳太古都好接近都係擺明比人伏
應該係有走漏風聲之類因為宜家記者跟得好貼
但話去北角唔係on9就肯定係鬼
我之前都有建議去北角，但琴日維園係完全唔夠手足所以取消
同埋重點係有哂黑“白”兩道，85係得黑，都叫有得靠人數壓制
利申：睇直播

之前北角已經係

好彩有街坊講上面有大批人渣走左

但太古走唔到

有鬼

利申住東區，尋日冇發夢，一直喺太古至筲箕灣活動
星期六晚已經有狗喺西灣河海旁水警總部附近痴地鏄同巡來巡去
星期日下晝太安樓一帶已經有一堆狗車
供大家推斷黑警設局嘅可能性

一撚定係有鬼 鰂魚涌傾轉場時大家話太古大堂傾 但係d人未上哂黎傾都未傾就有人帶頭跳閘出哂去

812 機場見

實有鬼 屌

所以獨立思維好緊要
無大台下，自己判斷好緊要

發夢時我都唔明點解銅鑼灣地鐵有得上車係都要去天后上，
本來討論左個幾鐘叫人去北角嘅前線（同完前線傾又話要去同socrec記者個面啲和理非一齊傾傾）
最尾我冇見過佢哋響大隊出現

糖街見到有狗車無端端又要跑
俾人斬開咗一半之後又冇backup再跟上黎
基本上去天后站人數已經唔夠去北角，仲要大部份都冇乜gear

臨時傾轉場好易中計

九龍灣都係一樣

記住原則：不被捕不流血

兌美金

第1批到果d企左一陣架喇，等到第2-3批黎到
係無啦啦有人起哄嗌阿sir（隔離post個巴打），隱約聽到有人講休班狗唔好搞佢啦，留返d力搞著制服既
之後大家圍晒係閘機果度，唔知幾時個議員落左黎用大聲公講話吉之島果邊冇狗
跟住就大家一齊跳閘上吉之島出口

要學識分鬼

唉，鬼撚到

因為一開頭果班已經轉左場去尖東

太古個出口窄撚到，肯定有鬼

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

臥底戰術

美孚都係，葵芳單嘢之後有幾條友無啦啦叫人無啲咁站站落。最後去到美孚竟然有條七頭TB嗌話去”美孚警署”撚狗!

其實邊撚度有美孚警署？之後有班人真係自己上左去先，隔咗一陣隻鬼見到人少咗 無啦啦話不如去深水埗，兩邊support! 之後大家都圍住佢開始對佢起疑心，佢竟然轉嗰個位再用大聲公講話不如快閃去長沙灣警署。係咪狗大家應該需要理性分析， 唔好人哋嗌你就一味死沖過去

鬼到仆街啦
鰂魚涌去太古只係一個站咋
跑過去都係10分鐘咋，啲狗係極容易部署埋伏

咁撚狗？

根本前線就有鬼

行過去我試過，15分鐘度

其實鰂魚涌你行去太古坊沿途行華蘭路果堆商業大廈唔洗入去都可以行到去太古城啦，你仲可以返轉頭去鰂魚涌啲唐樓又得，仲搭地鐵去太古？

其實係因為鰂魚涌有狗封哂出口
之後先退落太古
退落太古唔係問題 係佢地帶風向出左個出口就出事

因為太古站其實入太古城 出太古小學 康山花園出口都走到 但就係出個個出口就出事

水人去北角一定係鬼
琴日由中午開始, tg, 連登, 新聞都 大把 source 話由炮台山去到北角極多狗，係 每個街口 都五六隻甚至十隻以上。
重有一大班 fucking 佬等緊，叫人去北角為咩先。

銅鑼灣前線叫大家落地鐵站已經feel 到怪
dllm 估唔到會成班十幾隻鬼

果個出口 條電梯都唔短

其實果時如果轉場無可能係轉一個站
你路障都set唔切啦

去太古呢個住宅區目的係咩？
Set road block都冇理由set喺康怡條路
唔係話下下要疑神疑鬼
但覺得唔妥真係唔好跟
要相信自己嘅直覺呀

唔駛問

肯撚定有鬼
條路隔離係西灣河狗屋
點會喺嗰度堵路

係有鬼帶風向出個邊出口

一定係
我琴日就係太古岀左去好彩走到，有個地方比我同其他手足匿埋左成個鐘
琴日係銅鑼灣有班冇啦啦拉左幾百人去天后
之後銅鑼灣班手足想去幫手，所以去左北角
但北角岀口全部狗
跟住去鰂魚涌，但全部岀口都有狗，原本係閘內對峙左一陣，冇啦啦啲狗走哂
跟住就有人，唔知係未鬼啦，話去太古。

點知一岀太古，唔多5分鐘，得60，70人左右岀左站，其他人仲岀緊。突然左右都有狗衝出黎包，一落車就岀煙加捉人。我真係好好彩係行前面，搵到地方匿埋。如果唔係我就係比人拉同打個堆。

你問我我話去警總已經伏

跟本就有鬼帶風帶隊

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

【警世】屌！早知頭先就撚爆係CWB講可疑言論嘅「義士」

睇返呢個Ching講個啲野真係唔係幾對路

我個時睇緊直播同live map 心諗wtf做咩要去太古
明明個陣啲人先啱啱係鰂魚涌走
但係太古有狗車一早stand by咗係太古
當佢地搭到去個陣已經包圍哂

其實唔熟地形既話，好容易比人圍捕
真係要衡量自己既能力，唔好比人帶左去一個唔熟悉既地方
鰂魚涌站其實好大，一層港島線一層將軍澳線，如果要匿埋係站裡面，應該係易過係太古

係兩難黎既，有時太過分散更加難守同難走，得個幾十人，裡面仲要咁多鬼，好容易被帶風向

話去巴士站嗰個鬼到仆街

係 話出呢個出口個個一定係鬼 因為一上去已經見到狗車

睇下
一單臥底突襲就可以引起大家不信任感
係咁想捉鬼
今次只能話黑警犀利
唯有大家一齊諗下點樣應對

北角果晚都係咁

佢地就係知道我地示篤灰
所以出25入黎 令我地鬼打鬼

你話全部痴晒追蹤器我都會信, 或者每有人出或入閘一定有鬼跟住一齊行.

由尖咀開始已經全面被滲透

呢隻鬼都幾失敗

佢個格 根本就係女狗 但到最後依然有人根佢走。希望佢地平平安安！小心有大聲公既人

班黑警真係好陰濕

發夢八點幾喺sogo
有兩條友係咁叫人去西灣河
有人出嚟係咁話千祈唔好出鰂魚涌打後嘅地方，因為好難走
嗰兩條友都唔理
係咁游說大隊跟佢走

如果唔係鬼，希望下次唔熟路嘅人都聽下啲街坊講！

但坐車一比人路障截就仆街

Tvb話你地未到已經有4架大車同槍械係附近佈署
而且影到用半自動槍械近距離掃射，已經遠遠超過左國際條例
明顯有鬼

事後孔明係唔夠架，應該學識嘅係，如果有 concern 嘅話一定一定要提出

大約5點在SOGO 門口食花生
已經見有一堆人圍圈扮開會投票, 但好快就帶哂班人東行
走左百零米, SOGO 有第二批由維園出黎既人, 叫返住呢批東行既人, 然後西行往灣仔

成件事係好鬼架
企SOGO 門口睇人SET road block 就知, 有班少少大隻既人, 會企會擔遮, 但做野好慢, 甚至齋企唔做

點解我知？因為佢地D遮擔到走哂光, 我呢D路人一睇就睇哂

之前7月係中環D天橋睇人玩砌積木, 完全遮密哂唔知發生乜事, 然後好快就有個三角整左出黎

根本兩批人黎既,其實事後就知好多鬼
但班犬有心裝無心，極無恥

頭先有個垃圾post竟然三四百個正評，你就知有幾多狗幾多五毛mon post

其實個陣話去北角幫手足個陣我就諗唔明
我全日係東區行黎行去 根本北角炮台山呢邊就無大事未去到要俾人救
但又係咁有人話去北角

之後琴日我就係英皇道一路跟
e.g. 鰂魚涌示威者落番去月台 班警就（相對地）快咁去太古
block死哂太古啲出口 萬一地鐵唔開車就仆街
block左幾分鐘就再衝上車追去西灣河
如果無街坊理就真係下下都trap哂啲人係地鐵站大屠殺

琴日長沙灣狗屋都係 如果比狗包一定走唔到

二五唔難捉
問多幾個問題, 要用腦思考佢地就會hang 機
因為狗係無腦淨係收柯打

cls 十幾隻

個汽油彈擺明係黑警自己掟，777暴政為左扭轉民意同提示火力鎮壓，真係出盡各種陰險狡詐詭計。

太多單純嘅義士比人呃啦

根本好鬼

好撚賤

唔止

一定至少有幾十

特然話去港島東已經奇怪，北角站再東已經唔係主要幹道，塞燈位忡多過塞車，太古長隧道、西灣河站得一個出口，有鬼就一定被圍，
如果帶頭提議嘅講唔出理據，已後唔好盲跟。

睇立場live見到本來北角都要送頭，不過有位先生係閘外話比佢地知出面全部狗，佢地先退，帶頭果個仲想叫人照出咁款

早一個星期已經有人點出左啦

大家要睇多啲有用post

上場前應該刨下文

唔係喺tg channel 等人宣佈發現25 架嘛

咩都未做都可以入非法集結？

唔用電話點上網，咁點收風收邊度有狗邊度要幫

我話唔好分咁多條線快閃就真

琴日打比我朋友果陣佢話預備喺銅鑼灣轉場 話大班人吹行哂話去太古
我都即刻叫佢唔好去 結果睇資料真係太古係陷阱
依家太多假資訊 同埋有黑警同黑社會混左入黎
大家記住依家既玩法已經唔同左 be water be safe